\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Le symbole de la croix retournée est, à l’origine,
    associé à :}{}}
    \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item \textbf<3->{Saint-Pierre}
        \item Jésus
        \item l'Anté-Christ
        \item Satan
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
    \begin{uncoverenv}<4->
        Saint-Pierre est crucifié à l’envers sur sa demande, car il ne
        s’estimait pas digne de mourir du même châtiment que son poto Jésus.
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
